法國自己唔經唔覺已經開左二百幾個post

有無試過喺巴黎開po🤣🤣🤣😂😂😂

但冇一個高汁

開左咁多個但第一次留意你user name

高質post 有幾多

係

你邊位?